ETU001634
RANDRIAMITANTSOA Harinavalona Johary Fitahiana Sarobidy

url : getListPersonne.do                    => pour afficher une liste de perssones,pour teste modelview sans formulaire
lien : Ajouter Animal pour une personne     => afficher une liste de chien,et formulaire d'ajout,pour tester modelView avec formulaire
